龍珠超 漫畫版 慢過動畫幾多？

同埋係咪濃縮左好多？

劇情幾乎唔同

月刊

有出入？

都幾大出入